大陸人身上總係瀰漫着一種柒味

就算佢着成點，你一睇就知道佢係大陸人
柒...................